今日入夜坐巴士返屯門訓到死豬既你

話説今日坐巴士返屋企既時候
坐我前面個個女仔上車冇耐就訓着左
個頭已經好似舞龍咁發黎發去
咁去到差唔多尾站既時候
上層就淨低我、死豬、光頭伯
去到其中一個站，眼尾就睄到個光頭伯就眼望望咁望住個女仔
大約幾十秒到啦
屌佢個奶，仲唔夠唔夠喉
直接坐左係佢平排隔住條走廊咁望
唔係單單咁望眼咁簡單，係上下移動X光掃描
咁大個仔真係都嚇一嚇
我已經望住佢希望可以收斂下啦
隔咗幾秒又掃過
屌
一路睇住塊玻璃既倒影，一路諗
發生咩事我可以點做呢
到站啦，走定坐係繼續等呢
平時工作環境關係等等，唔係特別大隻應該都夠揪掛
個時已經冇理到咁多
就咁碌大隻眼咁望住個呀伯
之後想開口問佢望乜撚嘢姐之際
佢已經望到我再望多兩眼就落左站
到尾站既時候隻豬終於都識醒
不過見到佢黑黑幾面就冇將件事話佢知
最後都各自各走了

無論男女都好啦，都要識得保護自己呀

推下先